# MODERN CV

Di 01 Nov 2022 14:57:56 CET

Dies ist einfach nur ein Beispiel für einen Lebenlauf in
LaTeXs moderncv-Format, dessen Text/Code nach eigenen
Bedürfnissen geändert werden kann.

Wichtig: Ein Foto habe ich nicht beigelegt. Will man ein
eigenes Foto einfügen, dann einfach das Andreas.jpg des
Texts durch ein eigenes ersetzen.

